[求教］係南昌站附近住多唔多有錢人

公屋定私樓多 樓齡舊唔舊

你個名累事，所以無人入黎討論

對面咪多富二代囉

咁對唔住

幫你search埋

ok la

得閒上黎我到坐下